琴晚女記者壇嘢⋯

大家推完post就消化咗?

作為市民我地需要真相！

有冇人識佢？

死黑警

呢啲post 一出一定有約15 - 30個人負評同製造輿論，捱過呢三十幾個固定嘅負評，就會見到民意

推到佢仆街

推

老豆揾仔有資料未？

嬲左啦

PTU E1 1/2

Push.

邊隻手摸就斬邊隻手落黎

死臭狗夠膽非禮人？

你老婆比人吊緊呀

狗

push

識佢！

呢啲時候班狗啲GoPro會壞撚晒

Pish

Push

速登仔：好嬲好嬲

雞蟲黎

仆街，錯手負皮

要證明自己清白

咪攞部4K Go pro啲片睇下咪知囉

再推

PTU E1 係咪北角警署

推唔到都要推

推呀

連登最近好疲弱

老豆？

警甴一定要表揚下啦

up

識佢既話，一定要話比水炮車知

點解次次講呢單野啲post都唔post渣波個下

推 [12送中港人］twitter戰線整理 - 分享自 LIHKG 討論區

有冇人識啊

推到

推咗先

老豆搵仔

但呢個code係沒用
code都係鳩作

最撚慘而家係冇得追究

Tui

仲等緊老豆

我再推

繼續推

推死黑警上嚟

黑警冇人性

推到女權出嚟

搵到阿仔未?

死黑警強姦犯

pushh

淫蟲

推女記者你好勇敢呀！！！！

你隻知名五毛想洗底？

唔小心正常道歉有幾閒？
黑警必亡

四眼狗柒到我睇佢除咗佢老母對狗奶先外都未掂過女人

有冇人識隻狗呀

推到閹到隻狗為止

白警係時候做嘢，報料畀老豆揾仔＞爆哂畀全世界知。

你想二次傷害女記者?

黑警死全家

冚家剷！

Dllmch

班pprb都係仆街

有冇片backup 放上twitter

非禮

推一推

Push!!!

呢單就咀多人推 又上國際
但12手足就冇人推冇人理
非分化

pushpdf

.

唔好漏咗PPRB果條撚樣

PTU E1 1/2
PTU E1 1/2PTU E1 1/2PTU E1 1/2PTU E1 1/2

推上去

有片未？

戴眼鏡都做到黑警

推到個仆街俾印度佬輪！！！！！！！！！！！！！

推推

已封鎖會員 遠阪凜

teoi

5！！！

有無多啲相

斬頭啦

推呀

有冇人識佢呢條狗

呢個要推抽水狗

狗性不改

仆街四眼龜

見字飲水

黑警係色魔

國際線有任 請每日推Post

你估非禮人唔使付出代價呀

洗毛師

死黑警有冇人識佢起底

條友似中學比人bully開 推爆佢

wow

1

2

片呀⋯⋯還記者清白

fake news

評已正

推下

一鍵跳過頭三十個留言

恐怖分子

推到有片or有老竇

E連第1隊
第1橫排第2直行

咁就投訴到?邊個嚟

推！！！！！

PUSH

推上國際再搵佢仔

推到隻狗性無能

推佢老母

推，屌佢老味

班狗頭頂唔係唔係裝咗gopro咩
有曬樣同行動編號 叫佢攞返條片出嚟睇 就算錄唔琴都錄到聲啦

有冇人識

非禮犯

有冇片backup 放上twitter[/b]

黑警強姦犯

Push
係咪未有依位咁靚仔既呀sir資料
好想認識溝佢

股票咁玩

I missed the link. can you post it here?

爆

捉到佢地既套路啦

今日黑警就幾千部cam影住都可以當街非禮
下次係咪會強姦埋？

食屎啦強姦犯

E條死廢狗

好嬲好嬲

繼續返工

今晚腦細又叫我開OT...真係唔想再做...

真 次鳩次都係三十幾
維穩費請得咁少人

咪比佢沉

身邊啲朋友快啲篤灰

片都冇
點見到民意

死全家

721

我尋晚好嬲

社會記生蟲

最簡單既嘢偏偏最少人做

非禮都敢當街做啦 咁屋個啲呢？

推呀 搵仔呀

推！！！

有哂gopro
點解唔放片比真相？

721831101111

Pushhhhh

123推

Uber 救護車即將休台

Dllm死黑狗

出幾錢?

認人

推 死都唔交人 狗隻互相包庇

我見過有300-400

是日要推既post

12港人最新狀況每日更新

12港人真相開始浮面

支共好嬲好嬲

中共：英國應迅速調查違反港區國安法及國旗法「港獨」暴徒

TVB每日更新

第一次啤酒危機解除

日任推廣

今晚腦細又叫我開OT...真係唔想再做...

救手足既channel要大家協助

Uber 救護車即將休台

9255 7832作老豆？

Push dllm

DLLM

做咗唔洗認啊仆街仔

依家成個黑警部都痴晒線.... 總知認為政府施政失敗
就屈你女人係天使做雞 打鳩你地強姦你地都係合情合理合法
打鳩D 靚仔屈鳩佢地砌佢地生豬肉就係幫人地老豆老母教仔
好老實講, 真係衰過封建時代....直頭係文革批鬥
合理化自己所做全部作奸犯科的事

一睇就知狗賊
有冇人起到

推上熱門

推！

死左咁多手足，都仲有人覺得投訴係有用

曱甴

我都想知呢個問題

呢單野又做唔到販民遮醜布
你點會認為會多「人」推

推

ldk

我真係唔明仲同黑警玩嘅人係咩心態

Link又無pin又無 其實發生咗咩事？有無source?

推推推 有冇人識依隻

好嬲好嬲

推到佢仆街## dllm死黑警

得一個角度 又無佢把聲同片 有啲難度

推，死淫蟲唔可以咁容易放過

佢係記者都無資料
左右定兩邊揸都交代下

要女人
去屯門公園啦 淫警

左邊。

有高清大頭相 識佢嘅應該會認到

黑警次次乜都唔覆由d野沉

有冇片影到
一陣啲曱甴又話我哋屈佢

PUSH!

推到有人認得出佢

呢家叫你做公安

都非禮咩都齊

首先我唔係話要投訴
我只係提供一個諗法 由當事人去質問返班狗
同埋當一件事需要關注嘅時候 係咪就因為某一個方法無用而成件事就唔做唔理？
我接受批評 但都希望批評同時俾一個方法/諗法出嚟大家討論

無用不突至，仲比到大家對個制度有幻想空間。
要公義就要靠自己雙手， 唔敢唔緊要 ，我都唔敢 ，但唔好再對敵人有任何幻想，因為犧牲左既手足已經好辛苦咁證明左制度 係冇任何幻想空間。
如果再犧牲多100個手足，香港人仲係未知道公義係要靠自己雙手的話 ，我諗走左既手足會好傷心

唔好比佢沉

鏡頭下都胸襲，無鏡頭仲唔強姦咩

是日要推既post

12港人最新狀況每日更新
12港人真相開始浮面

支共好嬲好嬲
中共：英國應迅速調查違反港區國安法及國旗法「港獨」暴徒

TVB每日更新
第一次啤酒危機解除

日任推廣
今晚腦細又叫我開OT...真係唔想再做...

救手足既channel要大家協助
Uber 救護車即將休台

蘋果日報資訊
發現全港僅餘最大文宣系統

嚴正執法？

推呀屌

我對個制度完全無任何幻想 我唔係lunch哥唔會話啲狗有幾好政府有幾好
咁呢件事除咗關注之外仲可以點做？我只係提出當時情況班狗會有錄低 都唔期望班狗會有任何道歉
只係係咪可以攞住呢點嚟講 係各界關注嘅情況下 唔會俾班狗一言堂 而係我地都有提出叫班狗攞返當時證據出嚟對質下咪知件事係點
唔係淨係關注咗就ok 係勇武抗爭慢慢下滑緊嘅時候 最起碼都提出多啲嘢令對家無嘢好反駁先啦

撞

屌你老母問咩撚嘢啊?想記者d料比狗拎到?
渣邊邊交代比你打飛機啊?

無撚睇新聞?成年d狗痴㗎洗屈佢?上年比佢地強姦謀殺班手足你唔撚記得啦

食屎啦你,lunch哥keep住出你唔撚講?佢一個post就否定晒人地d努力,我都唔期望你呢種一言堂道歉啦,不過講少d on9嘢咪玩分化好嗎

吓我屌咁都叫分化我無撚嘢好講
Lunch哥我不嬲唔鐘意但呢個po係咪講緊佢 我提起佢係用嚟做例子咗 你想我屌鳩佢無問題
講咗都係提出個諗法姐 咁撚樣都叫一言堂道歉我無撚嘢好講
大家討論都俾你話分化我都唔知講咩好

幫推

------
[時局分析] 分析師：個撚個唔知頭唔知路就係到指點江山，必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

我推返post算 學你話齋不分化

捱

DLLM 怒推 PTU E1 1/2

推 咁無恥

Push push

推上最熱門

pppppp

Agree, 我都無對法制有期望，如果有期望，我就連post都唔會開，我開得，就唔係期望政府幫到手，係期望民間幫到手

戇鳩留言不用覆，佢地只在spinning

戴住口罩？點解知佢笑？
利申覺得隻狗有非禮

查實有冇片？
冇片好難想像討論發大嚟搞

強烈要求Admin查下會員「遠阪凜」#3020

推到佢冚家橙

push criminal

有冇親戚想大義滅親吖
連登幫幫你 做好事一世平安吖

推到老豆搵仔

你既言論已被mon po狗視為 破壞社會安寧
mon po狗 係未吖

Po Twitter 啦
connect下 metoo班人

PPRB個女差婆都唔幫女人

太多無同理心嘅人做警察

其實好可悲 警察嘅群體身份先於佢嘅個人意志
批鬥完記者同群眾 內化嘅批鬥隨時到啲女差婆

是旦啦
總之黑警抵死

well

認真問
其實知樣知咩名有咩用
西瓜佬大定知佢咩名做邊行
依家一年有多都仲係肥肥白白
利：反對任何暴力行為

9255 7832佢電話

啲狗有撚老婆咩，老母就有

西瓜佬著咗草
佢無肥肥白白，咁你話有冇用？

P

推 中共警告：發起聯署呼籲德國制裁或犯法 - 分享自 LIHKG 討論區

[集思廣益] 運動停滯期我見

一齊集思廣益

Push 皮已正

推推推推

真相咪係淫警一名囉

習近平

人渣

留名定時推

仲未有消息

Pish pish pish

社會寄生蟲